準AV女優 34G 麥紫莉Chili 明日4:00PM突襲書展！

一片混亂, 嚴重影響我睇書買書既心情！

唔係無耐前仲扮純架咩

奶水純無三聚氰胺？

聰明女好識鋪路，預先公布下海，
落水前個個注意住佢出晒名先

我賭一百條女最後咩都拍唔到出黎
輸左捐左出去

借話題出書 屌佢老母最後咪又係唔拍

如果有格咁仲睇咩🤔

我都話係 根本係宣傳
寫書錢已袋

真係拍av我直播睇佢套av打飛機

又話趕絕呢 d 臭西入書展 ？

留名

手機響鈴.jpg